（檢討post)講下今日18區開花問題

其實事前，有幾個問題
宣傳不足
一區幾個集合點
又一點二點三點
不過呢個我覺得唔係主要問題

主要問題係魔警進化左：

係連登mon post, tg, fb睇住晒，知道集合地點時間，就有晒事前針對性部置
有強国無限兵力支援，可以做到18區魔警開花
各個路口有便衣睇，人見到有人集就叫人來清
主要街道有大量魔警守住
一有人集，就清
有伏兵係黨鐵，360之類
見人就拉，等你驚，等你集唔到
當然魔警混入呢d基本野實有

呢個唔係集合定分散問題，係魔警有晒部署問題
有人話事前唔通知就得，唔事先通知集得多人？

大家可以討論下點應對

18區同時間開花, 只可以進行和理非活動

P牌推唔郁

無可能，運動只可以越演越烈！

你有冇睇左個post先?